點解打邊爐個個都唔食雞子

雞子一定要新鮮點辣椒豉油

直接食男朋友雞子
放入濕潤嘅口腔慢慢啜
再用條脷玩弄兩粒蛋蛋
最後一啜一吸咁錫粒雞子

啜同吸有咩分別

你平時啜男友同用飲管吸可樂又有乜分別

冇男朋友

本人樂意借出雞子供你試

飲筒大陸叫「吸管」
我平時叫「啜筒」

我覺得雞子有陣味 接受唔到
不了

雞子同雞蛋有咩分別

味道難食

試過打邊爐食咗兩大盤

男人老狗打邊爐都要食春袋
仲要係雞春
咁不如唔好打邊爐先食，直接搞基算啦
大把有得你食

咁你又食雞蛋

借問聲食雞蛋同食雞子有咩關係？
咁我係食隻雞生出黎既蛋
又唔係食佢個春袋喎

個個fd都唔食 無得叫唉